烏大龜你條社會垃圾同我入嚟

我屌你老母臭閪

簽緊巡邏表
等多陣

飲撚完幾round，愈諗愈躁
條社會垃圾出嚟道歉未？

其實佢甘好人都屌

你飲撚多左

Yes you looking for me?
I’m Turtle Sir

You are mk